[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5412)

樓主ho ball

我愛差b

輸緊 會有c了

買左主勝 點補好

嗨 燈西

PSG 傻閪籠短傳 比人搶再一射入網

on9先會買巴黎fg

等1.5/2啱水位入大波

智大快入

朗斯真係派錢

Sick ball 不過應該等唔到

驗腦

臭差 我屌爆你屎眼架

6倍巴黎

智甲快入

你買左咩

反cup劇本？

快啦屌

跳船嗎？

Cup撚咩

巴黎反cup

差啲2:0

2.5 b G持

點跳

屌你又燈一場，哎

追多口朗斯ng

屌

刷c
cccccc

一開波有8.5大 2倍未跳
希望陣間有

手持大注巴黎盤

巴黎冇咗包皮真係乜都做唔到

有冇手足美職角大

你等跳樓算啦

PSG 垃圾落場 垃圾上場

鈀鑗針

朗c 有c 比c 連c 刷c
快cccccc

智甲快撚d啦

師兄累啦 抖下啦 兩個po都見到你叫

琴日全角大今日會細啦

8.5大跳船

[url]針左呢注就去改名[/url]

黑仔到今日買兩場兩場都輸龍門送禮

琴日國際斷我4串1

見佢仲要有即場 笠笠地

主隊想防 點刷屍

都係選擇跳 有時真係怕撚咗個閪人

咪改 難搵你

衝動注 個天比兩次機會跳 我跳算啦

買埋615信心注

沙拉閪亞條閪人真係冇場係正常

買個無柒頭試試佢

角大就賺1500 角細就回本

朗斯班傻尻串柒柒 係咪以為自已靠實力贏波

一早入左

咁就應該仲有一球啦

智大大波要針了

Psg真係閪到猜猜猜都唔知猜咩

屌你唔早講

好心打龍就簡簡單單大腳清啦
以為自己紐亞咩

封盤嘅 搞咩

唔撚係半2全2撚狗呀

唔好再講個龍好似未夠20歲

foul

智甲90分鐘先識入

朗c 有c 連c 刷c 比c
ccc

巴黎CUP到我JJ吊地

5.9倍ng

大佬 比多c先呀

但短傳比人搶再一射入網

唔知巴黎踢緊乜

屌 死巴狗
比隻c 啦 入唔到落底死刷啦
屌你老母

巴黎冇尼馬包皮引走啲人真係無威脅

冇入球頂住

屌你老母
比1c 係咪咁難呀

10c 9c 都派呀 叫唔叫到呀

PSG呢啲閪隊點入歐聯決賽架

有撚牌 多謝你先 8.5s搞掂

屌 刷返隻 真係幫幫手

快入呀智甲!

巴黎唔好玩啦 落後唔刷
想我死咩

主盤 補飛時間已到
訓先bye

叫都廢事 針算

6.5 都冇 好

屌你老母輸緊一球係後面猜猜猜
猜你阿媽大巴黎

冰但30分鐘 唔好咁啦
求係啦

半2全2咁老套

呢個球証好撚on9

尼馬會唔會激撚死

5分鐘比1c

靠尼馬拉邊
冇兩個=無威脅
卡叔仲要走埋

好暈

下場

收嗲啦

佢燈撚到人地去補飛自己贏癲到

冷靜啲

咁比1c 呀大佬
我6.5 生命注
真係。。。。
買左幾雞

其他大球會啲青年軍咁勁點解巴黎咁廢

伏咗你 SOR

智甲半二全二慘死

屌頭先下半場一開 怕9.5s 10.5s爆
補咗飛 早知唔補 唔夠信念

唔刷角 刷master屎眼

幫你叫

半隊正選中肺炎 算係咁啦

PSG呢隊野一無尼馬包皮可以長追對家

屌。。。。。。。。。1隻咋
兩隊幫幫手啦
邊隊都好啦

我都淆 由佢

智甲大波

佢地先似升班馬笑死

on撚鳩 咩的士黎 上左之後冇刷過

唔似關個人質素事喎 佢地成個戰術都好似淨打個人質素咁

朗c 唔該1c 唔該
真係唔該 唔該

叫波當誤樂下
但係用生命注叫真係好難同你叫 仲要係對家 出唔出聲都死

我要1隻姐
大佬 你冰40分鐘 唔洗咁絕呀

巴黎垃圾到

冷靜啲啦 又唔係我冰
屌咩

幫你叫! 一定有

朗斯啲防守幾勁下
啲迫搶遮線做得好好

冰就冇 精要唔要

我屌屌屌屌屌屌屌屌屌你呀

癲

G蛇今日應該正數 勁撚到

正佢老母 智大大波比佢燈死

Masterg分散投資落馬會草皮 有時沙田有時跑馬地

會唔會係大巴黎太撚廢呢?

我屌

6.5

屌 贏少2k

Masterg叫醒咗幾個買智大嘅人

6.5都冇 笑撚左

中

1834633

PSG廢到

Ft 1:0

615巴甲翻身注

快出 想訓

謝斯 我屌鳩你呀 死撚咗佢啦死肥閪

生命注？

屌你改名啦 連燈兩場呀師兄 輸死人

輸埋以後唔會見到我

智甲真係好撚on9 半2全2

成班痴線佬
今日4個波po都仲見到你地

巴甲串哂入球大

有請mastergggggggggggG

又唔知死幾多人

挽留

最好係啦 你真係好燈呀

反而智利 刷到13c

唔刷角，抵輸

你個名

IFC見，我等緊頭班車去中環

輸淨最好1千

嚟緊PSG仲有幾場無前面三件 大家下番條氣買佢對家

Ku ka 90有冇水

半2全2真係抵撚死

行路啦

大家咁話

PSG ig 比人屌撚到化西

圖

情迷巴我大佬

睇緊

我屌你老母原來係你

冇買係輸咗智甲波膽 屌佢老母半2全2

8月 -4254
9月1-11 報數 +8386
收手了 再見各位

5:30智甲入球大 masterg!

出未你出完我都有翻身注

咪啦屌一陣排住隊俾人屌

挽留未賺夠

巴黎個守龍會路會比人斬死，屌佢老尾係3個朗斯球員面前傳短波，收左錢

習慣開波前1 2分鐘

繼續啦

試左好幾次架喇呢場 戰術要求屌教練啦

角球賺返來的？

搞到我輸成千蚊

大佬頂出底線又唔撚得
我屌你老母

哭能左

幾時收手

輸還輸 做咩自爆先 好想科勞

痴撚線嫁
的士有毒呀 已經call黃的
上左車
咁耐 冇角咁耐

我生命注巴黎，我真係唔知點算好啦而家

點解你地覺得keeper唔派膠就會嬴到

玩咁大 唔俾訓

唔撚係呀冇前鋒嘅巴黎喎

個勢好重要

屌你都廢事，快去改名啦，傾唔到計啦

8射1中

唔係撚輸波唔刷呀巴狗
屌你老母
你肺炎唔死返兩個我唔份氣呀

又話買咗假飛

已經分唔到佢邊次真邊次假

輸到唔知點買了

屌佢老母啦前面三個迫搶就踢簡單波啦

幾雞野想買起人咩

點假

落底大腳啦冇機會就
真係痴撚線
1角唔比 真係想我死

好欣賞你既勇氣

巴黎堅賤 輸緊就刷c c都唔撚刷

睇左半場先all in 見啲後生踢得有文有路，點知真係得球技唔識射門，最後睇埋教練先發現朗斯教練係法國🇫🇷 慘，比人捉晒路，我後尾都補左注和架啦，輸龍門個on9波，真係⋯⋯哎⋯今晚注定訓唔到

就完場仲短傳都知咩事

屌佢老母！

咁都有文有路？

勁

其實psg好多起腳機會 成班都唔起腳 假！

0530買咩

真係屌佢老母，睇足全場條on9好撚急想掟走個波架，唔理周圍有朗斯球員𥄫住，痴鳩線終於出事啦真心想屌爆佢老母

細BALL

川崎前鋒

所以我輸錢囉

呢樣真，唔敢射

戒賭啦 仲要扮識睇波 真假波都未分到

唔起腳好難有c

跟智加！

唔失個球 朗c強刷啦
屌你老母
死巴狗真係好撚黑我憎

戒架啦，輸就想追返，個種心態真係要戒，好盲目

你咪痴埋黎

瞓啦 今晚怨氣咁重等masterg幫我擋

530主隊連續5場0入球憑咩讓人

2.5細幾唔錯

想知過關中半格嗰啲點計

唔識睇波咪撚賭啦

@智加 又有冤鬼痴住哂

講完呢句仲唔識買？

唉想死

新一代薯條

好似係拆開計 50 拆開做25 一注就1倍當冇中
1注就係你個關嘅賠率

冇落注 放心

屌你老母啦完場又放飛叫春

多謝你鬧醒我真心

打咁大篇字引人笑 仲要柯煙

好撚鬼
仲未摸得透智甲啲波係點

我買盤

咁既陣買psg

連鹿會都重心推客勝

你訓就訓啦

仆街呢場我諗住直插

想知你買咩

安圖法加斯達派錢

你買咩佢就會買咩

今次我要幫佢 佢都冇中過點假派

客盤+大波
有冇同路人 一齊瞓醒收錢

唔好咁啦

輸咗即刻追擊你

客盤近況好咁多都高水受讓有冇咁荀呀

哦咁我就唔知啦 我唔撚識佢
屌你老母MasterG

科羅拉多急尿

唔敢講 一陣俾G蛇祝福

Ok

唉唔撚出聲怕撚咗佢 自己靜靜地買算

你專心買女人啦

唔驚 相信masterg 唔怕
真瞓

想gun

認真求教點解買愛華柒

訓覺先 祝各位羸錢

615點撚樣啊

愛華近況柒到咁都由平手升到讓平半就知鬼鬼地

又假訓

應該兩場對開家...

G蛇買左咩

客隊不敗

直屌客勝算

最後一注 輸左88

愛華頓

飛客盤要大波算

客勝 大波
我知G蛇都買咗 不過我都係要買

咁講定先 88

點會咁賭架..

半客GO

買下盤仲穩陣

同路

主

唯有希望佢無買

祝福

睇好

你個名啦

客隊係咪俾人㩒屌

禁吊你老母

惡到

屌你老母又話訓 又係到捕鳩手腳嚟燈

主隊入啦主隊入啦主隊入啦主隊入啦主隊入啦主隊入啦主隊入啦主隊入啦主隊入啦主隊入啦主隊入啦

上半比1粒我收錢先OK?

客隊穩了

佢擺到明買咗客

係咪要迫死全部手腳你先安樂

串到 琴晚贏好多？

掛住你

仆街 半場俾一粒大家開心下啦

1:0

唔係1粒都無呀...

就尼失控 吊

點解巴甲場場波2.5細波都咁低水？
睇賽續根本大細波比例都係4:6到

咁你咪買大波囉
巴西甲組演藝學院我一律skip

三場西波 點揀

甘美奧

各位加油

好彩避左

手足唔洗瞓

All in左 半場0.5/1 大 個位巴打心臟病發未

轉彎亡

開估！

甘美奧半客全客

半客JUMP

小注左-1
5倍

開黎見我

3場大波
信念

88啦 輸哂了

1.57 傻仔 要買都買啲正常賠率 輸都抵啲

邊隊輸咪邊隊

半和易到

仲要足水好過買盤

屌 嚇撚死我 以為買咗2.5b
原來係s
希望中啦
收官注

1000求其買場讓球盤仲好

0-0

你都係

買1000贏一粒得200幾蚊

呢啲輸左真係抵撚死

甘美奧極限㩒屌

退出波Po 唯一出路 遠離MasterG

你收皮啦

琴晚有冇跟哈鹿比
tg咩名 派你

唉好彩買100娛樂下

我真係知錯

有

留tg派你

好撚暈

我開個爐 自己圍爐買算 波po太邪

新手一問 讓球主客和-1係咪最少要淨勝兩球先有錢收

是

全部0：0

咁想問下師兄點睇今晚哈化個讓球主客和 有成3倍 幾吸引

盃賽有盤唔買直插-1

讓和 唔中搵我

好

去盡不保留

德甲打德乙升班仔

你自己圍爐啦 死埋一二邊

盃賽英超打英乙都會輸盤啦

G蛇開爐記得PM我

咁即係就咁讓球會好過讓求主客和

甘美奧 goallllllll

客和叫糊！

甘美奧好波 仆街智利波大細好撚難買

甘美奧畀人㩒屌入波

入波未

退出未

愛華頓送埋俾你單刀都唔入迫撚害完大波未

PSG 73% 控球都都輸1粒
所謂㩒屌唔入就...

愛記求你入波

唔入

一球6碼飛機 一球單刀唔入

國際體育會回到平半

1：0

8點主盤串10點大波..有無得諗

愛記goalllll

炸?

Bomb

炸

越撚左

炸完對家唔該

吊 入一粒比我訓啦

炸完

燈到入球都炸

越位d波就處理得咁靚

太師頂撚住半和

紅左仲勁

12m

哥全餐

想點撚樣
買親啲波龍門送禮又紅牌全餐

基佬陳： 1:0

全餐

國體會入波未

入咗

goal 10

入多2球

開4場上盤俾我

邊4場 支持你入到3球就得

全部都開到0.5/1點解走去買智甲

8點主盤..10點大波有無得諗

乜話 爐主又勁中

仲鞭 人都走左

四場巴甲

勁中

半和rip

我唔想害你 我今日都黑黑地

甘 彭 國
3場都3-0完

巴甲全部3球

堅送 掛號送埋上門

投注額要幾多

屌你老母賤種智假愛華，巴假帕拉又一隊預備空難隊可以blacklist

8點客隊會中

哥連正仆街

Dllm愛華頓

未完

金卡咁上下
個月歷幾型棍

好靚

8點客？
見佢讓咁少

讓1球回返落嚟

巴甲無時間啦
出絕招啦

客隊守得下 佩服

0-0 ft 馬會又派錢

有球吹越位 多謝球證啦

MasterG勁中

甘
彭
國

甘美

多謝master g

係越位就越位架啦 多咩謝

-1
5倍 叫糊了

係

頂到完ok?

大把閪波越位唔吹
英超var有樣睇

巴甲一陣個場有冇咁多角

華斯高又係肺炎隊黎？

8:00場西波係咪一定半和

彭美20

3m

雙gel

平手買雙=100%
哈馬比都中

巴甲全大 1 1 100

又miss晒巴甲

4串1斷太師半和

甘美奧打多個都入唔到

月

Slow

8點角細有冇

果條廢柴咁燈都跟 小心輸死

我

8點客fg

陣間果場角細有冇人睇岩

而家玩外仔？

彭美細波頂住

甘
彭
國
炸左

全部2:0

國-1
美-1
哥-1
全部差一球 唔該快手

8點識買了

巴甲全部4球 派老死黑單

8點覺得會和

仲要全部-1高水

細 1.4x

巴希亞紅

ching你黑卡？

三埸巴甲都11C

紅埋可以完場未

咩黎

賠率越低越易中

齊心聯

齊心便事成

齊心全大ok?

無轉名啦
有諗過轉叫只買大波

叫小左隊
負評你

輸2球就不如輸夠3球啦

想搵1.01收息

智甲半大0.5/1 1.5x

巴西角大日

射咁多都未有3球

巴西無前鋒

巴甲三場1.7-1.8都開到 1.5x開唔到

rd大

哥連 1.5b紅牌

鹿會一陣精選一場細比你玩

3場大波差一球
黎3個絕殺
3場大哂嘅話
每一場開4球
每一場派100

跟唔切

半1全1

我了

在

撐

留名

lm

1c

巴甲又角 cls

屌你咩智利大學半2全2

angus哥 瞓醒又見到你開工

Me

撚狗波全部半1全2

10.5s上船

戈亞

第3球都無

訓醒一睇巴黎真係讓賽

整球面子球啦

頭場開0:1

金咋

巴希亞垃圾到

厄瓜多爾客盤

巴西打波定打人 咁多紅牌

屌你老母外圍狗

南美打mma是常識吧

華斯高fg 中風

我都係不過冇
可能我揀左唔比佢寄信上門

中哂肺炎啦

有冇水啊新条狗 琴日比智假撚半大

屌佢老味半場2仲諗著安心訓

華斯goooooooooooo

買左0:1波強

主1客2

正定反

買左呢場巴甲 2.5b 3.5b

無從判斷

屌 又引角大

晨早流流就咁搶口 癲到

eason真係狗來....

已經3場巴甲細

0:1 11cft

狗會精選即場 瑞超完又到巴甲

會2-0

戈亞入波未

馬會真係勁 開親即場都靜到

開親都賤種足球

下盤大船？

一起身見瑞超執左小小意氣風發
入返一半巴甲
又重新出發

尋晚朗斯1:0 完場

半大0.5/1b 中水 睇黎半場都係0:0 好易買

半一全一 快手

華斯高回飛回到勁過分

錯過咗10.5s 高水

上個主ng 算 感覺黑衫正氣啲

全中 10 1 100 算 死係華斯哥手上真係唔撚眼閉

是日巴甲劇本2-0

回到勁恐怖

26分鐘1.5b 兩倍

Lm

識貨
（但我主盤又鳩買咗客ng）

客落飛落到癲

華斯高求你入

華斯高就黎變受讓早知唔買初盤讓平半

啱啱國體都係咁

買咗幾多呀

客快入

掉轉

1c 你對唔對得住自己啊

6倍0:1 24

點解今次會對咗

10蚊就算啦

我娛樂注

馬會又㩒屌賭仔 又細波細角

屌你老母又踢爆

半1全1未

唉啲郭超全3.5 想死

華斯高入未

1-0

係我都想 買晒半大

馬會精選靜到其他波咁熱鬧

想㩒屌客勝

我都係真係痴線
幾次都係咁

又誤中假波

華斯高比人禁屌

冇波冇角

回到變客讓

半場前會有一球

華斯哥咪撚

華斯高一向都係比人禁屌玩反擊

華斯高冇射過

笑死 變左客讓

40‘ 0:1

90’ 0:1 ft

2c

宜家先2c 10.5s 慢慢搵位補飛

半場100% 0:0 唔洗叫

Cls 返工真係阻人發達10.5s易到

跟返巴假今日半場劇本

100%

岩呀 劈炮做職賭啦

今場唔會

G又中

我最討厭期待就係巴西甲組足球聯賽

尋晚哥登堡乜事
比人炸兩球
唔係贏左啦
睇完重播都唔知炸d乜

加上客第一球真係on9到震 龍傳比客隊單刀係咪假波黎架屌

識波都知啦

比卡超快入

我新人唔Sick ball

1000%

華斯高咁廢學咩人讓波

3c

半1全1撚狗未

華斯高入粒先啦

主12m

咁快出0.5/1

0:1 24

差唔多 兩隊都唔知踢緊乜鳩

買左5皮收息

上半埸未完開1球大細

跟

收息ok?

唉 巴甲識唔識半0全3？ 買咗

有人派我未

華斯高下盤黎嘅屌

得 不過唔知係咪呢場姐

0:1波膽24

半3全3就有

一陣神奇更衣室後，主1

做下盤

一敏又中

半1全1 24

新手上路？

半場完 00

屌你老母華斯高 冇眼睇 訓教

提提大家 過往兩隊未試過0:0

唔撚係啊

有疫情之後，球壇屢破紀錄

但華斯高正值佳態，主攻踢法極具侵略性，目前聯賽已入11球，主場比賽更只失1球。兩軍實力懸殊，華斯高主勝「實食冇黐牙」。

上次0:0既u21都係

我最期待的瑞典超級聯賽

今日又冇嘢賭

8.5b ?

47” 0：1
69” 1：1
90+2” 1：2

客定主

SKIP巴甲等買閪震算 好撚鬼

客

睇個盤似主1

by 睇盤師

提提大家 今次就會開0:0

華高斯高水過垃圾客

ft. 0：0

1:0大家開心下啦

兩隊都垃圾

0:1 快手

真

時間都要中先當中？

封乜？

快啲40：0

5皮收息注24

7.5 8.5?

點解會低水咗

0.5/1大跌左2格重手左

主換走哂啲勁人 應該00完

呢場波啲角要好似乞返黎先有咁，2分鐘1角之後要乞足37分鐘先第2角

邊撚度有人勁

0-1

馬會使唔使封封封

買左1.5點部署

0.5/1 5皮玩完

點解唔足水先買

樂快會入

繩+一包薯片+橫樑

可樂呢

7c ft

0:0 3c 57”

一買即4c

入未呀 屌你老屎

tip低水細波唔敢買 買左主盤

0:0完場抽人食波

1變2

feel 到好快見紅

龍門短傳畀對家球員未？

真係送錢細波 邊有咁多半0全3

0.5比人打左幾格

哩場假波最多一球

買左主 點算好

買客

主下一入

仲叫緊

1-1

反水

？

6倍24 食唔食到m記睇而家

神級即場

請問入波未

0:0啦 悶波黎

華斯高 1-0 戈亞尼恩斯

華斯高

Goal

1：0
朗斯vs巴黎聖日耳門

goalll

收$

屌你老母 又爆

1:0 2.5大已死

華斯goal!!!!!!!!!!!!!!!!

1:0 妹到完場

1:2波膽算

華斯Goal

高高高........

華斯高又贏

有料

回飛 落飛都係呃人
都係主隊正氣

客隊真心垃圾黎

邊個話客即場讓

Var

1:1

華斯高 1-1 戈亞尼恩斯

7.5b啦掛

NBA

爆硬角

秒1:1

唔撚係掛比人秒入返

屌你華斯高

2.5大 3.5大 重燃希望

... 點補飛呀dllm

馬會封到而家

0.5/1 秒收錢

1：1 goalllllll

咁快11，唔好炸呀

On9 一個角球都未刷就1:1

場巴假半大真係俾狗買

講咗1-1

0.5/1大 5皮Cashed

買唔到……

1.5易到

屌你個客隊 撚鳩我個fg

屌 廢撚到
叫左十秒都無

買客3

點補

好彩主fg

派了

屌你老母馬會0:0封到1:1

封撚完未呀

屌 開心左1分鐘

肥到

主隊有條撚樣叫pikachu

等角大

客3低水過主3？

華斯高求你贏波

2-0波膽
主fg

無賭過

2.5/3b

屌 早知買1.5b 走去買左角做乜撚

派未

秒收

世界級撚狗

1-01-1笑死

戈亞好波

角球俾狗賭

無入球了

派我？

係就入多球開埋2.5大

馬會即場真係好慢

入完第一粒 到對家入一粒都未開返

留名90min絶殺

補二百主贏算

點都贏

開個全格ok?

主隊咪撚入呀

2:1開

Eason
墨假 5.75b

又中 所有事後撚都一定會提自己連輸

1’5b 太早買得2倍

果時見佢0:1 咁快2:3

馬會真係好廢，又少玩法，水又低，效率又低

C高

事後狗準備輸身家啦

有冇人反追正傻西？

買咗客ng G持吓

少盤又冇整數盤焗人輸

今朝有場美假 半一全五 補時連入兩粒

點解美職冇半大買嘅

我好鍾意玩美乙成日絕殺大波

外仔有冇人玩過sportsbet？見成日賣廣告話咩香港代理

梗係，分勝負有水抽；走就一定白做

咁你又事後？

你係咪set左即場

馬會ho ball

係 on9左

我都試過

有冇師兄弟角大

俾個12m主啦

開波前角大 沉咗落水底

有5.5b 我入

呢啲波大波黨都唔知點輸錢

10點買咩

一落5.5 刷撚左

華斯高 1-2 戈亞尼恩斯

輸埋

即刻角...冇得入

1:2
全格易撚柒到

2.50b 收錢

1:2

全大

點解次次足水想入大波就入波？

俾人秒追和 果然輸埋

1:0果時買唔到1:2...馬會封死左

Dllm呀

屌你老母華斯高

反CUP 7倍

賽前2.5大都開到
開埋3.5大

回點解會買客fg

3.5大

屌老母買左客第一球
點知去到1:1都買唔撚到客第二
搞乜撚嘢呀狗會

。

✅✅✅✅✅✅✅
2.5b咁都有

莫雷拉唔入比人入 我屌你老母

驚佢開埋1:3

唔好再刷啦 入完好停啦

糕～～～

早知買客勝..貪心左

有名你叫薪水大盜
豬晒份糧

3.5/4b

會2-2

唔夠膽買2.5 jump

賽前係5倍3.5大 開唔開到

繼續追大波

講波條巴西佬買咗客咁多口水

假波
追1:3好過

刷角未

唔入刷角都ok

就係假先2-2 反捉心理

屌 一係追和一係輸多粒啦 你老母

今場唔買了 玩美假算

主地獄式極限禁屌

西雅圖1.99>1.7 贏硬？

莫雷拉唔入比人入啦 屌你媽閪

係98%

外面上哂變一球盤

6.5b 入唔入

得客刷 贏緊唔刷啦

比上次u21 0:0搞到有陰影

快啲入波啦 客咁中意入仲唔入？

Master g
見字買無入球thx

仆街華斯高俾我半格我過關啦屌

美職半大？

其實係狗會狗，睇場油咁1:0一定補飛
昨晚Audax就坐定定唔補

屌
十幾分鐘打到落1.7

收幾錢

呢場巴甲 1.5 2.5大串晒美職半大

10點買咩好

保下飛好d

西雅圖讓和

智甲俾人逼害
希望巴甲全格收返少少

反手

落後都冇c 痴撚線

應該2倍多d

入多粒啦客

1753.9

90+ 2-2

支持

莫雷拉入未 屌你

收1834633 咁啱啱計咗

閪震三格角例飛注

2000下盤
1500和

想求個和

俾返條屍我

想知有無人要地震

屌你老母陰9我...

2-2完場 有無人派 10 1 100

屌你莫雷拉....等救命
快啲入

548.1

快啲6.5b

乜撚野5.75....等死中

呢d西波仲想要4球？

2:2

數學家

22

2:2有種3:2埋 假到

2:2
90+ 3:2

2:2 執返條屍

反cup啦

屌你老母和乜9

真係2-2

追到和

你派？

講完就有

派me plz

買左5/5.5b 終於有

唔爭在cup啦

認真有d機

數字巴

快32

收錢

半0全4冇追到

華斯高cup啦屌你老母

大埋唔該

莫雷拉無第6球中秋帶盒月餅去我墳頭搵我

馬會咁早封托咩

準備2:3未

開下盤咪搞

劇本cup上cup

買咗角大on99

點計

賽前3.5大中埋

我屌你老母啊 我同你一齊下去啊

爽 買華斯高第四球成六倍

冇得收 主會cup埋

輸緊1萬 有無水比我跟下

得番407

屌你老母莫雷拉

12

下 var?

仲封 封你老味咩

安排12m未呀 假波當道

我都輸左1皮

準備緊

派我

炸？

咪炸呀

角斬唔識刷 正賤種

下 真係反cup

炸左

Dllm

炸
笑撚死

下

on9

handball

爽 炸

屌你老母

笑死

boom

炸埋